有無巴打同我一樣 成日同女朋友詐嬌？？？

好撚正
成日係佢面前扮小朋友
大家會點詐嬌

知你有女喇屌你老母臭化閪 祝你聖誕前分手